上水係咪真係冇野好食，屎都有咁多人食

早2日行過，又未食過，聽d朋友講好似幾好食，咁咪入去試下囉
叫左個醉雞米線，屌，個湯又冇酒味，d雞又老，好似食緊柴皮
岩岩行過，重見到坐撚滿人，門口重要有幾個等緊位
比我真係冇下次，都唔知點解會有人話好食

有mos burger 就夠

上水食藥房啦屌你

真係垃圾黎...唔係講笑 得杯奶茶ok

大陸人食開劣食
樓主自己煮la

奶茶都好難飲喎
呢間真係垃撚圾

喺嗰間嘢食過喇沙麵
好撚鹹
唔係講笑 成完覺得心跳加速

呢間醉雞湯底好甜

食番茶記算啦

去翻好煮意食啦

廣成勁格攝又唔舒服都咁多人

貴 麻麻

好認同 中過一次伏
員工又全部係mk仔

上水中心真係好屈機
有mos有天仁有高速線
仲有撈撈

巴打有無食過上水個間麵家山下?

最出名最多人排就係爭鮮 D大陸人打晒交排爭鮮 全日都咁旺

之差睇過報導就係話MK仔勵志創業
所以成間都係MK仔係好正常嘅
BTW 佢岩岩開果時行岩見到咁撚貴真係冇諗過入去食

個老板娘幾好人
試業嗰陣請我飲嘢
但個醉雞湯好甜
雞又老
米線煮到就爛咁
請我都無下次

普通料

漁匠上水 成日食

近火車站有彩園間纜車餐廳，遠少少平有潮興旺，貴有漁匠

最衰cafe je taime執咗